個班主任今年新黎 同我講撐警 點做

女人黎仲要好撚柒樣衰
利申：擺左 佢死都要搵我

全班杯葛

問佢愛唔愛國

好提議 巴打

頭先搭輕鐵冇拍卡

霸凌佢

當佢透明

同佢講平反64，還鄧小平同志清白

不如買件藍色我愛福建/中國果啲送俾佢 有冇得諗

其實呢個年代學生要玩殘老師好易
如果你全班夠團結, 要屈佢乜嘢都得

兜巴車柒佢 當佢狗咁打

有啲唔夠成熟

我仲要畢業

咩唔夠成熟
正正就係成熟，先可以俾雙教畜體驗下義士俾狗屈係咩感覺
等佢撐警

開名！

搵兩件Tee 一件平反六四 一件愛國愛黨 睇佢要邊件 然後影相

佢同我講警察做得啱

搵菊地同學幫佢整幾張合成相....

問佢 你老公定個仔做緊狗

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

佢樣衰到如果有老公一定係狗

咁上堂果陣叫下來口號應該都得